HSBC幾時先肯派息，等到頸都長

成年無息派，佢個仔恒生都有少少息派啦！

等到我頸都長啊，HSBC幾時先會派息！

2022

派完股價咪又係扣返
不如沽左佢當派息

佢上年扣撚左冇派喎 點都派番嗰次先啦

會扣多次囉

扣條撚咩
現價幫左你加返啦 D錢仲係間公司度

要睇英國政府頭.
上次臨派都比政府叫停

派息 ？
等比美國罰錢啦

等到2021年先有少少機會有息派

一早講左21年4月先有機會派番
不過英倫銀行幾個星期前好似想叫銀行繼續停派息